有無人抽中狗狗王？

中一手

唔中啊dllm

祝破發

呢D垃圾唔中係好事

一中一
To the moon

韭韭亡

乜撚野黎
港豬真係有如提款機

聽講係黑馬

王

韭王

韭菜王

韭韭王

想買狗狗幣多D